一人一首Juice WRLD嘅歌

啱啱聽完smile, wishing well，發現新大陸

Lucid Dreams
Legends

Rich and blind

Life’s a mess

Lucid dreams

Armed and Dangerous

hiphop 集中討論區

All girls are the same
Fast
Lean with me

robbery